 @param set the set to decorate, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param timestamp is the timestamp's date and time. It must not be null	__label__NotNullDirective
 @param value the value to add, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param bindingManager The binding manager which will provide the callback; must not be null.	__label__NotNullDirective
 @throws IllegalArgumentException if the collection is null	__label__NotNullDirective
 @param factory the factory to use, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param factory the factory to use, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param map the map to decorate, must not be null	__label__NotNullDirective
 @throws IllegalArgumentException if the collection is null	__label__NotNullDirective
 @param list the list to decorate, must not be null	__label__NotNullDirective
 @throws IllegalArgumentException if list is null	__label__NotNullDirective
 @throws IllegalArgumentException if list is null	__label__NotNullDirective
 @throws IllegalArgumentException if list is null	__label__NotNullDirective
 @throws NullPointerException if the entry is null	__label__NotNullDirective
 @throws IllegalArgumentException if set is null	__label__NotNullDirective
 @param map the map to decorate, must not be null	__label__NotNullDirective
 @throws IllegalArgumentException if bag or transformer is null	__label__NotNullDirective
 @throws IllegalArgumentException if bag or predicate is null	__label__NotNullDirective
 @exception IllegalArgumentException if groupID is null	__label__NotNullDirective
 Note: You must specify the parameter's SQL type.	__label__NotNullDirective
 @param signerCertPath The signer's certificate path. It must not be null.	__label__NotNullDirective
 @param predicate1 the first predicate, may not be null	__label__NotNullDirective
 @param predicate2 the second predicate, may not be null	__label__NotNullDirective
 @throws IllegalArgumentException if either predicate is null	__label__NotNullDirective
 @param iterator the iterator to use, not null	__label__NotNullDirective
 @param buffer the buffer to wrap, must not be null	__label__NotNullDirective
 @throws IllegalArgumentException if the predicates collection is null	__label__NotNullDirective
 @param coll the collection to get the cardinality map for, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param factory the factory to use, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param map the map to decorate, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param predicate the predicate to use for validation, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param set the set to decorate, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param enumeration the enumeration of elements to add, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param bag the bag to decorate, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param buffer the buffer to decorate, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param predicate the predicate to use for validation, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param predicate the predicate to use for validation, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param iterable the iterable of elements to add, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param a the collection to subtract from, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param map the map to transform, must not be null, typically empty	__label__NotNullDirective
 @throws IllegalArgumentException if the SortedBag is null	__label__NotNullDirective
 @throws IllegalArgumentException if the map is null	__label__NotNullDirective
 @param bag the bag to predicate, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param buffer the buffer to decorate, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param list the list to make unmodifiable, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param collection the collection to add to, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param bag the bag whose unmodifiable view is to be returned, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param map the map whose size to fix, must not be null	__label__NotNullDirective
 @param transformers the transformers to chain, not copied, no nulls	__label__NotNullDirective
 @throws NullPointerException if node is null	__label__NotNullDirective
 The comparator throws NullPointerException if a null value is compared.	__label__NotNullDirective
 @throws NullPointerException if array is null	__label__NotNullDirective
 @throws IllegalArgumentException if the predicate is null	__label__NotNullDirective
 @param defaultKeyFormatter the default key formatter. Must not be null.	__label__NotNullDirective
 Even in the implementations that permit it, null should not be inserted into a Queue, as null is also used as a special return value by the poll method to indicate that the queue contains no elements.	__label__NotNullDirective
 This method requires that none of its arguments is null.	__label__NotNullDirective
 Must not be null.	__label__NotNullDirective
 The given element array must not be null.	__label__NotNullDirective
 @exception NullPointerException if filename is null	__label__NotNullDirective
 @param exception The ExecutionException, never null.	__label__NotNullDirective
 @return a MemoryUsage object represented by cd if cd is not null; null otherwise.	__label__NullSemanticsDirective
 @param map The map to print, may be null. If null, the text 'null' is output.	__label__NullSemanticsDirective
 null means that the catalog name should not be used to narrow the search	__label__NullSemanticsDirective
 null means drop catalog name from the selection criteria	__label__NullSemanticsDirective
 If issuerDN is not null, it should contain a distinguished name, in RFC 2253 format.	__label__NullSemanticsDirective
 @param transformer the transformer to use, see above, null uses no effect transformer	__label__NullSemanticsDirective
 @param keyPredicate the predicate to validate the keys, null means no check	__label__NullSemanticsDirective
 @param valueTransformer the transformer to use for value conversion, null means no transformation	__label__NullSemanticsDirective
 @param keyTransformer the transformer to use for key conversion, null means no transformation	__label__NullSemanticsDirective
 @param keyPred the predicate for keys, null means no check	__label__NullSemanticsDirective
 @param valuePred the predicate for values, null means no check	__label__NullSemanticsDirective
 @param defaultClosure the closure to use if no match, null means nop	__label__NullSemanticsDirective
 @param actions should be null	__label__NullSemanticsDirective
 The actions should be null; they are ignored.	__label__NullSemanticsDirective
 the actions String is currently unused and should be null.	__label__NullSemanticsDirective
 A null value indicates that the elements' {@linkplain Comparable natural ordering} should be used.	__label__NullSemanticsDirective
 The group name must not be null or the empty string.	__label__NullSemanticsDirective
 The timeout must be > 0.	__label__NumberRangeDirective
 minimumIntegerDigits must be <= maximumIntegerDigits.	__label__NumberRangeDirective
 Hours must be between 0 to 23	__label__NumberRangeDirective
 The ttl is an unsigned 8-bit quantity, and so must be in the range 0 <= ttl <= 0xFF	__label__NumberRangeDirective
 @param size the size to which to set the receive buffer size. This value must be greater than 0	__label__NumberRangeDirective
 @throws IllegalArgumentException if timeout is negative.	__label__NumberRangeDirective
 @param id the thread ID of the thread. Must be positive.	__label__NumberRangeDirective
 If the argument is any value in the range 0x7ff0000000000001L through 0x7fffffffffffffffL or in the range 0xfff0000000000001L through 0xffffffffffffffffL, the result is a NaN. all NaN bit patterns, quiet or signaling, must be in the NaN range identified above.	__label__NumberRangeDirective
 @param valueType the type of reference to use for values; must be {@link #HARD}, {@link #SOFT}, {@link #WEAK}	__label__NumberRangeDirective
 @param keyType the type of reference to use for keys; must be {@link #HARD}, {@link #SOFT}, {@link #WEAK}	__label__NumberRangeDirective
 @param valueType the type of reference to use for values; must be {@link #HARD}, {@link #SOFT}, {@link #WEAK}	__label__NumberRangeDirective
 @param length the new length, must be > 0	__label__NumberRangeDirective
 @throws IndexOutOfBoundsException for an illegal endpoint index value (fromIndex < 0 || toIndex > size || fromIndex > toIndex)	__label__NumberRangeDirective
 @param month the month between 0-11. @param date the day of the month between 1-31. @param hrs the hours between 0-23. @param min the minutes between 0-59. @param sec the seconds between 0-59.	__label__NumberRangeDirective
 @param nanos additional time, in nanoseconds range 0-999999.	__label__NumberRangeDirective
 @param name Permission name. Must be either "monitor" or "control".	__label__StringFormatDirective
 The filename argument must be a complete path name, (for example Runtime.getRuntime().load("/home/avh/lib/libX11.so");).	__label__StringFormatDirective
 The characters in the string must all be decimal digits, except that the first character may be an ASCII minus sign '-' (\u002D') to indicate a negative value.	__label__StringFormatDirective
 The specified provider must be registered in the security provider list.	__label__StringFormatDirective
 The specified provider must be registered in the security provider list.	__label__StringFormatDirective
 In that case, characters that cannot be represented in ISO-8859-1 encoding must be represented by Unicode Escapes, whereas the other constructor which takes a Reader does not have that limitation.	__label__StringFormatDirective
 The key for any entry in such a map must be in one of the following two formats: * . The cryptographic service name must not contain any dots. The value associated with the key must be an empty string. A provider satisfies this selection criterion iff the provider implements the specified algorithm or type for the specified cryptographic service. * . The cryptographic service name must not contain any dots. There must be one or more space charaters between the and the . The value associated with the key must be a non-empty string. A provider satisfies this selection criterion iff the provider implements the specified algorithm or type for the specified cryptographic service and its implementation meets the constraint expressed by the specified attribute name/value pair.	__label__StringFormatDirective
 The algorithm name must be specified, as there is no default.	__label__StringFormatDirective
 If key is not null, it should contain a single DER encoded SubjectPublicKeyInfo structure, as defined in X.509.	__label__StringFormatDirective
 The mode argument specifies the access mode in which the file is to be opened. The permitted values and their meanings are:      Value            Meaning     "r"  Open for reading only. Invoking any of the write methods of the resulting object will cause an {@link java.io.IOException} to be thrown.     "rw"  Open for reading and writing. If the file does not already exist then an attempt will be made to create it.     "rws"  Open for reading and writing, as with "rw", and also require that every update to the file's content or metadata be written synchronously to the underlying storage device.     "rwd"    Open for reading and writing, as with "rw", and also require that every update to the file's content be written synchronously to the underlying storage device.	__label__StringFormatDirective
 It is assumed that all characters in the encoded string are one of the following: "a" through "z", "A" through "Z", "0" through "9", and "-", "_", ".", and "*". The character "%" is allowed but is interpreted as the start of a special escaped sequence.	__label__StringFormatDirective
 @throws IllegalFormatException If a format string contains an illegal syntax, a format specifier that is incompatible with the given arguments, insufficient arguments given the format string, or other illegal conditions. For specification of all possible formatting errors, see the Details section of the formatter class specification.	__label__StringFormatDirective
 All elements inserted into the set must implement the {@link Comparable} interface	__label__MethodParameterTypeDirective
 @param type The content type to register this strategy with, must implement {@link IFormattingStrategyExtension}	__label__MethodParameterTypeDirective
 The value must implement Comparable	__label__MethodParameterTypeDirective
 The key must implement Comparable.	__label__MethodParameterTypeDirective
 The value must implement Comparable.	__label__MethodParameterTypeDirective
 Exceptions are thrown for problems with the InputStream and for classes that should not be deserialized. All exceptions are fatal to the InputStream and leave it in an indeterminate state; it is up to the caller to ignore or recover the stream state. @throws ClassNotFoundException Class of a serialized object cannot be found. @throws InvalidClassException Something is wrong with a class used by serialization. @throws StreamCorruptedException Control information in the stream is inconsistent. @throws OptionalDataException Primitive data was found in the stream instead of objects.	__label__MethodParameterTypeDirective
 The property must implement org.eclipse.jface.text#IRegion.	__label__MethodParameterTypeDirective
 All keys inserted into the new map must implement the {@link Comparable} interface	__label__MethodParameterTypeDirective
 All elements in this range must implement the {@link Comparable} interface	__label__MethodParameterTypeDirective
 All elements inserted into a sorted set must implement the Comparable interface (or be accepted by the specified comparator).	__label__MethodParameterTypeDirective
 @throws ArrayStoreException if the runtime type of the specified array is not a supertype of the runtime type of every element in this queue	__label__MethodParameterTypeDirective
 @throws ArrayStoreException if the runtime type of the specified array is not a supertype of the runtime type of every element in this list	__label__MethodParameterTypeDirective
 @throws ArrayStoreException if the runtime type of the specified array is not a supertype of the runtime type of every element in this queue	__label__MethodParameterTypeDirective
 The length argument must be less than or equal to buf.length.	__label__MethodParameterCorrelationDirective
 aContainer must be a focus cycle root of aComponent or a focus traversal policy provider.	__label__MethodParameterCorrelationDirective
 If the second argument is an InputStream then the stream must contain the number of bytes specified by scaleOrLength.	__label__MethodParameterCorrelationDirective
 The initial index of the range (from) must lie between zero and original.length, inclusive.	__label__MethodParameterCorrelationDirective
 A SubformatPattern must be a valid pattern string for the Format subclass used.	__label__MethodParameterCorrelationDirective
 @throws IllegalArgumentException if end index is before the start	__label__MethodParameterCorrelationDirective
 The initial index of the range (from) must lie between zero and original.length, inclusive.	__label__MethodParameterCorrelationDirective
 . @throws ArithmeticException if { divisor==0} @throws ArithmeticException if { mc.precision} {@literal >} 0 and the result requires a precision of more than { mc.precision} digits.	__label__MethodParameterCorrelationDirective
 @return the dialog, after being closed by the user, which the client can only call getReturnCode() or getToggleState()	__label__Post-CallDirective
 The resources returned from this method are reference counted and may be shared internally with other resource managers. They should never be disposed outside of the ResourceManager framework, or it will cause exceptions in other code that shares them. For example, never call {@link org.eclipse.swt.graphics.Resource#dispose()} on anything returned from this method.	__label__Post-CallDirective
 @return the message, or null if none	__label__ReturnValueDirective
 If a thread does not lock any object monitor or lockedMonitors is false, the returned ThreadInfo object will have an empty MonitorInfo array. Similarly, if a thread does not lock any synchronizer or lockedSynchronizers is false, the returned ThreadInfo object will have an empty LockInfo array.	__label__ReturnValueDirective
 @return the accelerator text, or null	__label__ReturnValueDirective
 @return settings the dialog settings used to store the dialog's location and/or size, or null if the dialog's bounds should never be stored.	__label__ReturnValueDirective
 @return The default look-up; never null.	__label__ReturnValueDirective
 @return The decoded scheme-specific part of this URI (never null)	__label__ReturnValueDirective
 The computed result must be within 1 ulp of the exact result. Results must be semi-monotonic. The result of expm1 for any finite input must be greater than or equal to -1.0.	__label__ReturnValueDirective
 If a subclass that overrides this method creates a Composite that has a layout with default margins (for example, a GridLayout) it is expected to set the margins of this Layout to 0 pixels.	__label__ReturnValueDirective
 If the superclass is a parameterized type, the Type object returned must accurately reflect the actual type parameters used in the source code.	__label__ReturnValueDirective
 The certificate chain must have been associated with the alias by a call to setKeyEntry, or by a call to setEntry with a PrivateKeyEntry.	__label__ReturnValueDirective
 keySpec identifies the specification class in which the key material should be returned. It could, for example, be DSAPublicKeySpec.class, to indicate that the key material should be returned in an instance of the DSAPublicKeySpec class.	__label__ReturnValueDirective
 @return the predicate as the only element in an array	__label__ReturnValueDirective
 If this collection makes any guarantees as to what order its elements are returned by its iterator, this method must return the elements in the same order.	__label__ReturnValueDirective
 Gets the next key after the key specified, always null.	__label__ReturnValueDirective
 A certificate factory for X.509 must return certificates that are an instance of java.security.cert.X509Certificate, and CRLs that are an instance of java.security.cert.X509CRL	__label__ReturnValueDirective
 A cryptographically strong random number minimally complies with the statistical random number generator tests specified in FIPS 140-2, Security Requirements for Cryptographic Modules, section 4.9.1. Additionally, SecureRandom must produce non-deterministic output. Therefore any seed material passed to a SecureRandom object must be unpredictable, and all SecureRandom output sequences must be cryptographically strong, as described in RFC 1750: Randomness Recommendations for Security.	__label__ReturnValueDirective
 This method is internal to the framework; subclassers should not call this method.	__label__MethodCallVisibilityDirective
 This method is internal to the framework; subclassers should not call this method.	__label__MethodCallVisibilityDirective
 Due to the platform-dependent nature of the behavior of this constructor, extreme care should be exercised in its use.	__label__MethodCallVisibilityDirective
 Ordinary applications should have no need to invoke any of these methods, which can be identified by the fact that they are declared to throw {@link BackingStoreException}.	__label__MethodCallVisibilityDirective
 Constructor whose use should be avoided.	__label__MethodCallVisibilityDirective
 The string representation of this command -- for debugging purposes only.	__label__MethodCallVisibilityDirective
 Internal debug method for printing statistics about this manager to System.out.	__label__MethodCallVisibilityDirective
 This string is for debugging purposes only, and is not meant to be displayed to the user.	__label__MethodCallVisibilityDirective
 Returns a string representation of this contribution item suitable only for debugging.	__label__MethodCallVisibilityDirective
 Therefore, it would be wrong to write a program that depended on this exception for its correctness: fail-fast iterators should be used only to detect bugs.	__label__MethodCallVisibilityDirective
 It should never be accessed by application code.	__label__MethodCallVisibilityDirective
 This class may be instantiated	__label__MethodCallVisibilityDirective
 This class may be instantiated;	__label__MethodCallVisibilityDirective
 This class may be used as is	__label__MethodCallVisibilityDirective
 Clients may instantiate this class	__label__MethodCallVisibilityDirective
 Clients may use this class, although this is not usually needed except when implementing a custom template preference page or template store.	__label__MethodCallVisibilityDirective
 Subclasses may use this.	__label__MethodCallVisibilityDirective
 This is used for computing the initial window position, and subclasses can use this as a utility method if they want to limit the region in which the window may be moved.	__label__MethodCallVisibilityDirective
 @exception IOException if an I/O error has occurred	__label__ExceptionRaisingDirective
 @exception IOException if an I/O error occurs.	__label__ExceptionRaisingDirective
 @throws SQLException if an error occurs releasing the Blob's resources @exception SQLFeatureNotSupportedException if the JDBC driver does not support this method	__label__ExceptionRaisingDirective
 @exception IOException if an I/O error occurs.	__label__ExceptionRaisingDirective
 Unlike other output streams, a PrintStream never throws an IOException; instead, exceptional situations merely set an internal flag that can be tested via the checkError method.	__label__ExceptionRaisingDirective
 The view's iterator is a "weakly consistent" iterator that will never throw {@link ConcurrentModificationException}, and guarantees to traverse elements as they existed upon construction of the iterator, and may (but is not guaranteed to) reflect any modifications subsequent to construction.	__label__ExceptionRaisingDirective
 @throws NullPointerException If the format is null	__label__ExceptionRaisingDirective
 @throws IllegalArgumentException if the collection is null	__label__ExceptionRaisingDirective
 l @throws IllegalArgumentException if obj1 or obj2 are not known to this Comparator and an alternative behavior has not been set via {@link #setUnknownObjectBehavior(UnknownObjectBehavior)}.	__label__ExceptionRaisingDirective
 @throws IOException if an IO error occurs	__label__ExceptionRaisingDirective
 @throws IOException If an I/O error occurs, which is possible because the construction of the canonical pathname may require filesystem queries @throws SecurityException If a required system property value cannot be accessed, or if a security manager exists and its {@link java.lang.SecurityManager#checkRead} method denies read access to the file	__label__ExceptionRaisingDirective
 @exception IOException if an error is encountered.	__label__ExceptionRaisingDirective
 @exception SQLException if a database access error occurs @exception SQLFeatureNotSupportedException if the JDBC driver does not support this method	__label__ExceptionRaisingDirective
 @exception SQLException if the columnLabel is not valid; if a database access error occurs; the result set concurrency is CONCUR_READ_ONLY or this method is called on a closed result set @exception SQLFeatureNotSupportedException if the JDBC driver does not support this method	__label__ExceptionRaisingDirective
 @exception SQLException if a database access error occurs	__label__ExceptionRaisingDirective
 @exception EOFException if this input stream reaches the end before reading two bytes. @exception IOException the stream has been closed and the contained input stream does not support reading after close, or another I/O error occurs. @see java.io.FilterInputStream#in	__label__ExceptionRaisingDirective
 Each method of a remote interface, an interface that extends java.rmi.Remote, must list RemoteException in its throws clause.	__label__ExceptionRaisingDirective
 @exception org.eclipse.swt.SWTException            o {@link org.eclipse.swt.SWT#ERROR_WIDGET_DISPOSED} - if the receiver has been disposed           o {@link org.eclipse.swt.SWT#ERROR_THREAD_INVALID_ACCESS} - if not called from the thread that created the receiver	__label__ExceptionRaisingDirective
 If any exception is raised during the remote invocation, invoke should take care of cleaning up the connection before raising the "user" or remote exception.	__label__ExceptionRaisingDirective
 @exception IllegalArgumentException if the given KeyStore.LoadStoreParameter input is not recognized @exception IOException if there is an I/O or format problem with the keystore data. If the error is due to an incorrect ProtectionParameter (e.g. wrong password) the {@link Throwable#getCause cause} of the IOException should be an UnrecoverableKeyException	__label__ExceptionRaisingDirective
 @throws IllegalMonitorStateException if releasing would place this synchronizer in an illegal state. This exception must be thrown in a consistent fashion for synchronization to work correctly.	__label__ExceptionRaisingDirective
 Runs the runnable. All ISafeRunnableRunners must catch any exception thrown by the ISafeRunnable and pass the exception to ISafeRunnable.handleException().	__label__ExceptionRaisingDirective
 If a Registry method chooses to deny access for a given invocation, its implementation may throw {@link java.rmi.AccessException}, which (because it extends {@link java.rmi.RemoteException}) will be wrapped in a {@link java.rmi.ServerException} when caught by a remote client.	__label__ExceptionRaisingDirective
 @throws IllegalArgumentException if mcastaddr is null or is a SocketAddress subclass not supported by this socket	__label__ExceptionRaisingDirective
 @exception SQLException if a database access error occurs	__label__ExceptionRaisingDirective
 @exception SQLException if the columnIndex is not valid; if a database access error occurs; the result set concurrency is CONCUR_READ_ONLY or this method is called on a closed result set @exception SQLFeatureNotSupportedException if the JDBC driver does not support this method	__label__ExceptionRaisingDirective
 The url that is passed as an argument must specify an absolute URL.	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 The url argument must specify an absolute URL.	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 @param columnNamePattern a column name pattern; must match the column name as it is stored in the database	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 IPv4 address byte array must be 4 bytes long and IPv6 byte array must be 16 bytes long	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 The given CompositeData must contain the following attributes as well as the attributes specified in the mapped type for the {@link LockInfo} class	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 The range must be sorted (as by the {@link #sort(byte[], int, int)} method) prior to making this call.	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 The array must be sorted into ascending order according to the specified comparator (as by the {@link #sort(Object[], Comparator) sort(T[], Comparator)} method) prior to making this call.	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 @param schemaPattern a schema name pattern; must match the schema name as it is stored in the database; "" retrieves those without a schema; null means that the schema name should not be used to narrow the search	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 @param procedureNamePattern a procedure name pattern; must match the procedure name as it is stored in the database	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 @param catalog a catalog name; must match the catalog name as it is stored in the database; "" retrieves those without a catalog; null means that the catalog name should not be used to narrow the search	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 @param schemaPattern a schema name pattern; must match the schema name as it is stored in the database; "" retrieves those without a schema; null means that the schema name should not be used to narrow the search	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 @param functionNamePattern a function name pattern; must match the function name as it is stored in the database	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 @param table a table name; must match the table name as it is stored in the database	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 @param schemaPattern a schema name pattern; must match the schema name as it is stored in the database; "" retrieves those without a schema; null means that the schema name should not be used to narrow the search	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 The specified map must be empty at the time this method is invoked, and should not be accessed directly after this method returns.	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 @param arg the acquire argument. This value is always the one passed to an acquire method, or is the value saved on entry to a condition wait. The value is otherwise uninterpreted and can represent anything you like.	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 The scanner is assumed to return only token that carry text attributes.	__label__MiscellaneousMethodCallDirective
 Clients may neither instantiate nor extend this class.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 Clients may instantiate this class, but must not extend.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 This class is not intended to be subclassed.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 @noextend This class is not intended to be subclassed by clients.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 Not intended to be subclassed.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 This class is not intended to be subclassed.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 @noextend This class is not intended to be subclassed by clients.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 @noextend This class is not intended to be subclassed by clients.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 This class is not intended to be extended by clients.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 This interface should not be implemented or extended by clients.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 Clients may instantiate or extend this interface.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 Clients may subclass.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 It is recommended that implementations of IKeyFormatter subclass from here, rather than implementing IKeyFormatter directly.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 it may also be subclassed if a more sophisticated layout is required.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 {@link CoolBarManager}, which clients may instantiate or subclass.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 For providing the label's styles, create a subclass and overwrite {@link StyledCellLabelProvider#update(ViewerCell)} to return set all information needed to render a element.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 Clients may subclass WizardDialog, although this is rarely required.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 This interface may be implemented by clients.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 The interface can be implemented by clients.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 This interface can be implemented by clients.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 The interface can be implemented by clients. By default, clients use {@link org.eclipse.jface.text.reconciler.MonoReconciler} or {@link org.eclipse.jface.text.reconciler.Reconciler} as the standard implementers of this interface.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 Clients may implement this interface.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 Clients may implement and use this interface.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 This interface should be implemented by classes that wish to react to cell editor activity.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 Such columns must implement the {@link org.eclipse.jface.text.source.IVerticalRulerColumn}. interface.	__label__ExtensibleClassIdentificationDirective
 Subclasses may extend.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may extend	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may extend	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may extend	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may extend.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may extend or reimplement.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclassers may extend this method if required.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses must override this method	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may override.	__label__MethodOverridingDirective
 subclasses must override this method	__label__MethodOverridingDirective
 reimplement createPageControls	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses should extend this method if the wizard instance maintains addition SWT resource that need to be disposed.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may reimplement.	__label__MethodOverridingDirective
 performHelp - may be reimplemented to display help for the page	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses must implement createControl rather than overriding this method.	__label__MethodOverridingDirective
 the changes are propagated to the control via the update method, which subclasses must implement.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses should override to update their state.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may override.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may override this method.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may override.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may override.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses must implement this method.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclass must implement this method to create the field editors.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses must implement this framework method	__label__MethodOverridingDirective
 May be replaced or extended by subclasses.	__label__MethodOverridingDirective
 May be extended by subclasses.	__label__MethodOverridingDirective
 subclasses may override to specify a number of spaces.	__label__MethodOverridingDirective
 The corresponding method in ObjectInputStream, readClassDescriptor, should then be overridden to reconstitute the class descriptor from its custom stream representation.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses that change the layout type by overriding this method should also override createContents.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses that wish to support indirect CRLs should override it.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may override the following methods:      * createButton: creates the cell editor's button control     * createContents: creates the cell editor's 'display value' control     * updateContents: updates the cell editor's 'display value' control after its value has changed     * openDialogBox: opens the dialog box when the end user presses the button	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may override	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may override	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may override	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may override	__label__MethodOverridingDirective
 Overriding this method is generally not required; however, if overriding in a subclass, super.getLabelProvider must be invoked.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses may override.	__label__MethodOverridingDirective
 clients should overwrite {@link #apply(ITextViewer, char, int, int)} instead	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses should override this method rather than {@link #focusCellChanged(ViewerCell)}	__label__MethodOverridingDirective
 Note that the default implementation is not very efficient and should be overridden if this class is implemented.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses can override this to create a different class.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses can override this to match differently. @param key1 the first key to compare passed in from outside	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses can override this to match differently.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses can override this to return iterators with different properties.	__label__MethodOverridingDirective
 Other subclasses should also provide overrides of this function that do the right thing.	__label__MethodOverridingDirective
 many implementations will override this method.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclasses must define the protected methods that change this state, and which define what that state means in terms of this object being acquired or released.	__label__MethodOverridingDirective
 It is recommended that subclasses override this method.	__label__MethodOverridingDirective
 It is recommended that subclasses override this method.	__label__MethodOverridingDirective
 Override this method in subclass implementations for faster handling.	__label__MethodOverridingDirective
 Clients may call this framework method, but should not override it.	__label__MethodOverridingDirective
 This method is not intended to be overridden by subclasses.	__label__MethodOverridingDirective
 Subclassesmust call super.itemAdded	__label__MethodExtensionDirective
 Subclasses of Component that override this method need not call super.paint(g).	__label__MethodExtensionDirective
 Any subclass of RequiredModelMBean overloading or overriding this method should call super.preRegister(server, name)	__label__MethodExtensionDirective
 Subclasses should extend this method if the wizard instance maintains addition SWT resource that need to be disposed.	__label__MethodExtensionDirective
 super.getLabelProvider must be invoked.	__label__MethodExtensionDirective
 setDescription - may be extended	__label__MethodExtensionDirective
 dispose - may be extended to dispose additional allocated SWT resources	__label__MethodExtensionDirective
 If this method is overridden, then super.checkAccess should be called by the first statement in the overridden method, or the equivalent security check should be placed in the overridden method.	__label__MethodExtensionDirective
 If you override this method, then you should make a call to super.checkSetFactory at the point the overridden method would normally throw an exception.	__label__MethodExtensionDirective
 Note: To properly nest multiple overridings, subclasses should generally invoke super.afterExecute at the beginning of this method.	__label__MethodExtensionDirective
 This algorithm is implemented by this method. If it is overridden, the behavior specified here must be maintained.	__label__MethodExtensionDirective
 Clients are expected to call {@link #createMessageArea(Composite)}, otherwise neither the icon nor the message will appear.	__label__CallContractSubclassingDirective
 Clients are expected to call this method, otherwise neither the icon nor the message will appear.	__label__CallContractSubclassingDirective
 If this method is overridden to do the actual refresh, then internalRefresh(Object element) should simply call internalRefresh(element, true).	__label__CallContractSubclassingDirective
 Subclasses could populate additional entry fields.	__label__CallContractSubclassingDirective
 In other words, this method must allocate a new array	__label__MethodImplementationDirective
 This option must be specified in the constructor.	__label__MethodImplementationDirective
 All execution methods in the Statement interface implicitly close a statment's current ResultSet object if an open one exists.	__label__MethodImplementationDirective
 The redefinition must not add, remove or rename fields or methods, change the signatures of methods, or change inheritance.	__label__MethodImplementationDirective
 A JDBC driver must apply this limit to the execute, executeQuery and executeUpdate methods.	__label__MethodImplementationDirective
 The implementor must ensure sgn(x.compareTo(y)) == -sgn(y.compareTo(x)) for all x and y. (This implies that x.compareTo(y) must throw an exception iff y.compareTo(x) throws an exception.) The implementor must also ensure that the relation is transitive: (x.compareTo(y)>0 && y.compareTo(z)>0) implies x.compareTo(z)>0. Finally, the implementor must ensure that x.compareTo(y)==0 implies that sgn(x.compareTo(z)) == sgn(y.compareTo(z)), for all z.	__label__MethodImplementationDirective
 # codesource must not be null. # If this object's certificates are not null, then all of this object's certificates must be present in codesource's certificates. # If this object's location (getLocation()) is not null, then the following checks are made against this object's location and codesource's: 1. codesource's location must not be null. 2. If this object's location equals codesource's location, then return true. 3. This object's protocol (getLocation().getProtocol()) must be equal to codesource's protocol. 4. If this object's host (getLocation().getHost()) is not null, then the SocketPermission constructed with this object's host must imply the SocketPermission constructed with codesource's host. 5. If this object's port (getLocation().getPort()) is not equal to -1 (that is, if a port is specified), it must equal codesource's port. 6. If this object's file (getLocation().getFile()) doesn't equal codesource's file, then the following checks are made: If this object's file ends with "/-", then codesource's file must start with this object's file (exclusive the trailing "-"). If this object's file ends with a "/*", then codesource's file must start with this object's file and must not have any further "/" separators. If this object's file doesn't end with a "/", then codesource's file must match this object's file with a '/' appended. 7. If this object's reference (getLocation().getRef()) is not null, it must equal codesource's reference.	__label__MethodImplementationDirective
 The description and choices are intialized to null and required is initialized to false.	__label__MethodImplementationDirective
 Implementations may, but are not required to, throw this exception if fromKey cannot be compared to keys currently in the map	__label__MethodImplementationDirective
 Subclasses of this class are encouraged, but not required, to attempt to read as many characters as possible in the same fashion.	__label__MethodImplementationDirective
 All general-purpose Collection implementation classes (which typically implement Collection indirectly through one of its subinterfaces) should provide two "standard" constructors: a void (no arguments) constructor, which creates an empty collection, and a constructor with a single argument of type Collection, which creates a new collection with the same elements as its argument.	__label__MethodImplementationDirective
 In that case the implementation must ensure that the signal is redirected to another waiting thread, if there is one.	__label__MethodImplementationDirective
 The readExternal method must read the values in the same sequence and with the same types as were written by writeExternal	__label__Non-localConsistencySubclassingDirective
 For a class to be retransformed, {@link #isRetransformClassesSupported} must also be true. But the value of isRetransformClassesSupported() does not influence the value returned by this function. For a class to be redefined, {@link #isRedefineClassesSupported} must also be true. But the value of isRedefineClassesSupported() does not influence the value returned by this function.	__label__Non-localConsistencySubclassingDirective
 Subclasses wishing to perform validation should override both this method and isValid.	__label__Non-localConsistencySubclassingDirective
 When reading the value of an out parameter, you must use the getter method whose Java type corresponds to the parameter's registered SQL type.	__label__Non-localConsistencySubclassingDirective
 All ReadWriteLock implementations must guarantee that the memory synchronization effects of writeLock operations (as specified in the {@link Lock} interface) also hold with respect to the associated readLock	__label__Non-localConsistencySubclassingDirective
 @link ICompletionProposal#getDisplayString()} still needs to be correctly implemented as this method might be ignored in case of uninstalled owner draw support.	__label__Non-localConsistencySubclassingDirective
 This quick assist assistant will only be able to query the invocation context if sourceViewer also implements {@link ISourceViewerExtension3}.	__label__Non-localConsistencySubclassingDirective
 @exception SecurityException if there is a security manager and the caller does not have the permission required by {@link javax.management.MBeanServerFactory#createMBeanServer}.	__label__Non-localConsistencySubclassingDirective
 The output should be equivalent the following invocation of {@link String#toUpperCase(java.util.Locale)} out.toUpperCase()	__label__Non-localConsistencySubclassingDirective
 Implementations should seek to make this method perform equally as well as remove(Object)	__label__Non-localConsistencySubclassingDirective
 This method assumes that {@link #isValidFor(IDocument, int)} returns true if called for offset.	__label__Non-localConsistencySubclassingDirective
 Concrete subclasses of {@link ColumnViewer} should implement a matching concrete subclass of {@link ViewerColumn}.	__label__MiscellaneousSubclassingDirective
 Subclasses must define the protected methods that change this state, and which define what that state means in terms of this object being acquired or released.	__label__MiscellaneousSubclassingDirective
 Therefore, any subclasses of Logger (unless they are implemented in conjunction with a new LogManager class) should take care to obtain a Logger instance from the LogManager class and should delegate operations such as "isLoggable" and "log(LogRecord)" to that instance.	__label__MiscellaneousSubclassingDirective
 Additional input parameters required for executing the check may be specified through constructors of concrete implementations of this class.	__label__MiscellaneousSubclassingDirective
 The default implementation provided in the Observable class will notify Observers in the order in which they registered interest, but subclasses may change this order, use no guaranteed order, deliver notifications on separate threads, or may guarantee that their subclass follows this order, as they choose.	__label__MiscellaneousSubclassingDirective
 Decimal formats are generally not synchronized. It is recommended to create separate format instances for each thread.	__label__MiscellaneousSubclassingDirective
 A group must first be registered with the ActivationSystem before it can be created via this method	__label__MethodCallSequenceDirective
 Attributes.Name.MANIFEST_VERSION must be set in MainAttributes prior to invoking this method.	__label__MethodCallSequenceDirective
 The option must be enabled prior to entering the blocking operation to have effect.	__label__MethodCallSequenceDirective
 For client sockets, setReceiveBufferSize() must be called before connecting the socket to its remote peer.	__label__MethodCallSequenceDirective
 This method must be called before the URLConnection is connected.	__label__MethodCallSequenceDirective
 This method may only be called after the page's control has been created.	__label__MethodCallSequenceDirective
 This method must be called before any of the dialog unit based conversion methods are called.	__label__MethodCallSequenceDirective
 This method may only be called after initializeDialogUnits has been called.	__label__MethodCallSequenceDirective
 This method may only be called after initializeDialogUnits has been called.	__label__MethodCallSequenceDirective
 It must be {@linkplain java.io.PipedOutputStream#connect( java.io.PipedInputStream) connected} to a PipedOutputStream before being used.	__label__MethodCallSequenceDirective
 Formatters should set this before returning an error code from their parseObject method.	__label__MethodCallSequenceDirective
 The instance specific setRequestProperty method should be used after an appropriate instance of URLConnection is obtained.	__label__MethodCallSequenceDirective
 In the second case, the permission should be obtained and tested before connecting.	__label__MethodCallSequenceDirective
 The attributes must be read from an SQLInput input stream and written to an SQLOutput output stream in the same order in which they were listed in the SQL definition of the user-defined type.	__label__MethodCallSequenceDirective
 In other words, this method must allocate a new array even if this set is backed by an array	__label__MethodCallSequenceDirective
 Trusted system code should typically invoke the methods in this class, and the methods of the iterators which they return, from within a privileged security context.	__label__MethodCallSequenceDirective
 The keys should be immutable If they are not then they must not be changed after adding to the MultiKey.	__label__MethodCallSequenceDirective
 If the same listener instance has been added to the listener table through multiple invocations of addPropertyChangeListener, then an equivalent number of removePropertyChangeListener invocations are required to remove all instances of that listener from the listener table.	__label__MethodCallSequenceDirective
 Gets the index of the item to be retrieved if {@link #previous()} is called.	__label__MethodCallSequenceDirective
 Returns the index of the element that would be returned by a subsequent call to previous.	__label__MethodCallSequenceDirective
 Constructs a new EnumerationIterator that will not function until {@link #setEnumeration(Enumeration)} is called.	__label__MethodCallSequenceDirective
 Note that the default implementation of this method does not call setRedraw.	__label__MethodCallSequenceDirective
 If the font of the specified control is changed after this PixelConverter is created, then the conversions from this instance will not produce the desired effect.	__label__MethodCallSequenceDirective
 The object is invalid once the free method is called.	__label__MethodCallSequenceDirective
 Once the stream has been closed, further read(), ready(), mark(), or reset() invocations will throw an IOException	__label__MethodCallSequenceDirective
 Once this method is called, the behavior of the Deflater object is undefined.	__label__MethodCallSequenceDirective
 There must be an SWT Display created in the current thread before calling this method.	__label__MethodCallSequenceDirective
 The methods in this class can be called after the stream has been closed without generating an IOException.	__label__MethodCallSequenceDirective
 Reading and writing XML values to or from an SQLXML object can happen at most once. The conceptual states of readable and not readable determine if one of the reading APIs will return a value or throw an exception. The conceptual states of writable and not writable determine if one of the writing APIs will set a value or throw an exception.  The state moves from readable to not readable once free() or any of the reading APIs are called: getBinaryStream(), getCharacterStream(), getSource(), and getString(). Implementations may also change the state to not writable when this occurs.  The state moves from writable to not writeable once free() or any of the writing APIs are called: setBinaryStream(), setCharacterStream(), setResult(), and setString(). Implementations may also change the state to not readable when this occurs.	__label__MethodCallSequenceDirective
 @throws FormatterClosedException If this formatter has been closed by invoking its {@link #close()} method	__label__MethodCallSequenceDirective
 The required field is true if a value must be supplied for this property during Driver.connect and false otherwise.	__label__NonCall-basedStateDirective
 The cursor must be on the insert row when this method is called.	__label__NonCall-basedStateDirective
 The caller principal must be an owner of the ACL in order to invoke this method.	__label__NonCall-basedStateDirective
 This feature is only supported if the underlying list's {@link List#iterator iterator} method returns an implementation that supports it.	__label__NonCall-basedStateDirective
 In general, only immutable objects should use the constant factory.	__label__NonCall-basedStateDirective
 This feature is only supported if the underlying list's {@link List#listIterator} method returns an implementation that supports it	__label__NonCall-basedStateDirective
 @throws UnsupportedOperationException if the add method is not supported by the iterator implementation of the underlying list	__label__NonCall-basedStateDirective
 minimumFractionDigits must be <= maximumFractionDigits.	__label__NonCall-basedStateDirective
 The provider must be accessible from the same class loader that was initially queried to locate the configuration file; this is not necessarily the class loader that loaded the file.	__label__NonCall-basedStateDirective
 @throws ArithmeticException if { roundingMode==ROUND_UNNECESSARY} and the specified scaling operation would require rounding.	__label__NonCall-basedStateDirective
 The application should retain its own reference to the Logger object to avoid it being garbage collec	__label__NonCall-basedStateDirective
 Requires {@link StyledCellLabelProvider} with owner draw enabled.	__label__NonCall-basedStateDirective
 The table does not maintain strong references to its contained loaders, in order to allow them and their defined classes to be garbage collected when not otherwise reachable.	__label__NonCall-basedStateDirective
 This interface is used only for computations that do not throw checked exceptions; computations that throw checked exceptions must use PrivilegedExceptionAction instead.	__label__AlternativeDirective
 Update(SIZE) should be called to adjust the widget.	__label__AlternativeDirective
 Subclasses must implement createControl rather than overriding this method.	__label__AlternativeDirective
 Overriding createDialogArea and createButtonBar are recommended rather than overriding this method.	__label__AlternativeDirective
 Subclasses should override this method if they do not need information from the triggering event, or override runWithEvent(Event) if they do.	__label__AlternativeDirective
 Clients can implement this interface and its extension interfaces, subclass {@link AbstractInformationControl}, or use the (text-based) default implementation {@link DefaultInformationControl}.	__label__AlternativeDirective
 Therefore an RMI application should use the SecurityManager class or another application-specific SecurityManager implementation instead of this class.	__label__AlternativeDirective
 Note: this method should not be used for file-locking, as the resulting protocol cannot be made to work reliably. The {@link java.nio.channels.FileLock FileLock} facility should be used instead.	__label__AlternativeDirective
 The {@link PrintWriter} class should be used in situations that require writing characters rather than bytes.	__label__AlternativeDirective
 . The {@linkplain java.nio.charset.CharsetEncoder} class should be used when more control over the encoding process is required.	__label__AlternativeDirective
 No standard string format is defined for otherNames, X.400 names, EDI party names, IPv6 address names, or any other type of names. They should be specified using the {@link #addSubjectAlternativeName(int type, byte [] name) addSubjectAlternativeName(int type, byte [] name)} method.	__label__AlternativeDirective
 Subclasses do not typically override this method, but implement getSelectionFromWidget(List) instead.	__label__AlternativeDirective
 If a new Byte instance is not required, this method should generally be used in preference to the constructor {@link #Byte(byte)}, as this method is likely to yield significantly better space and time performance by caching frequently requested values.	__label__AlternativeDirective
 The {@link java.nio.charset.CharsetDecoder} class should be used when more control over the decoding process is required.	__label__AlternativeDirective
 The {@link java.nio.charset.CharsetDecoder} class should be used when more control over the decoding process is required.	__label__AlternativeDirective
 @deprecated use StyledText.invokeAction instead	__label__AlternativeDirective
 Overriding createDialogArea and (optionally) createTitleMenuArea and createTitleMenuArea are recommended rather than overriding this method.	__label__AlternativeDirective
 In general, {@link java.lang.String#toLowerCase()} should be used to map characters to lowercase.	__label__AlternativeDirective
 In general, {@link java.lang.String#toUpperCase()} should be used to map characters to uppercase.	__label__AlternativeDirective
 This method is an alternative to the {@link java.util.Map#putAll(java.util.Map)} method and constructors. It allows you to build a map from an object array of various possible styles.	__label__AlternativeDirective
 Note that LazyMap is not synchronized and is not thread-safe. If you wish to use this map from multiple threads concurrently, you must use appropriate synchronization. The simplest approach is to wrap this map using {@link java.util.Collections#synchronizedMap(Map)}.	__label__AlternativeDirective
 Note that ReferenceMap is not synchronized and is not thread-safe. If you wish to use this map from multiple threads concurrently, you must use appropriate synchronization. The simplest approach is to wrap this map using {@link java.util.Collections#synchronizedMap}.	__label__AlternativeDirective
 Note that ListOrderedMap is not synchronized and is not thread-safe. If you wish to use this map from multiple threads concurrently, you must use appropriate synchronization. The simplest approach is to wrap this map using {@link java.util.Collections#synchronizedMap(Map)}.	__label__AlternativeDirective
 WARNING: This method is binary incompatible with Commons Collections 2.1 and 2.1.1. Use new SingletonIterator(object) for compatability.	__label__AlternativeDirective
 WARNING: This method is binary incompatible with Commons Collections 2.1 and 2.1.1. Use new ArrayIterator(array,start) for compatability.	__label__AlternativeDirective
 Like the {@link #matches matches} method, this method always starts at the beginning of the region; unlike that method, it does not require that the entire region be matched.	__label__AlternativeDirective
 The required FontMetrics parameter may be created in the following way: GC gc = new GC(control); gc.setFont(control.getFont()); fontMetrics = gc.getFontMetrics(); gc.dispose();	__label__AlternativeDirective
 Overloadings of this method exist to initialize an enum set with one through five elements. A sixth overloading is provided that uses the varargs feature. This overloading may be used to create an enum set initially containing an arbitrary number of elements, but is likely to run slower than the overloadings that do not use varargs.	__label__AlternativeDirective
 Consult your JDBC driver documentation to determine if it might be more efficient to use a version of updateAsciiStream which takes a length parameter.	__label__AlternativeDirective
 Consult your JDBC driver documentation to determine if it might be more efficient to use a version of updateNClob which takes a length parameter.	__label__AlternativeDirective
 Note that there is another method for efficiently processing the simultaneous addition of multiple elements.	__label__AlternativeDirective
 This {@literal "static factory method"} is provided in preference to a ({ long}, { int}) constructor because it allows for reuse of frequently used { BigDecimal} values.	__label__AlternativeDirective
 The default Policy implementation can be changed by setting the value of the "policy.provider" security property (in the Java security properties file) to the fully qualified name of the desired Policy subclass implementation.	__label__AlternativeDirective
 May fail spuriously and does not provide ordering guarantees, so is only rarely an appropriate alternative to { compareAndSet}.	__label__AlternativeDirective
 Since 3.3, an alternative API is available, see {@link ViewerColumn#setEditingSupport(EditingSupport)} for a more flexible way of editing values in a column viewer.	__label__AlternativeDirective
 There are two ways to get an Image from an ImageDescriptor. The method createImage will always return a new Image which must be disposed by the caller. Alternatively, createResource() returns a shared Image.	__label__AlternativeDirective
 You do not have to restrict yourself to using a single family of ResourceBundles. For example, you could have a set of bundles for exception messages, ExceptionResources (ExceptionResources_fr, ExceptionResources_de, ...), and one for widgets, WidgetResource (WidgetResources_fr, WidgetResources_de, ...); breaking up the resources however you like.	__label__AlternativeDirective
 If multiple threads access an identity hash map concurrently, and at least one of the threads modifies the map structurally, it must be synchronized externally. (A structural modification is any operation that adds or deletes one or more mappings; merely changing the value associated with a key that an instance already contains is not a structural modification.) This is typically accomplished by synchronizing on some object that naturally encapsulates the map. If no such object exists, the map should be "wrapped" using the {@link Collections#synchronizedMap Collections.synchronizedMap} method. This is best done at creation time, to prevent accidental unsynchronized access to the map:     Map m = Collections.synchronizedMap(new IdentityHashMap(...));	__label__AlternativeDirective
 If the backing store naturally syncs an entire subtree at once, the implementer is encouraged to override sync(), rather than merely overriding this method.	__label__AlternativeDirective
 Note that this method does not clean up references between this status line manager and its associated contribution items. Use removeAll for that purpose.	__label__AlternativeDirective
 If only the given element needs updating, it is more efficient to use the update methods.	__label__AlternativeDirective
 This does not handle structural changes (e.g. addition or removal of elements), and does not update any other related elements (e.g. child elements). To handle structural changes, use the refresh methods instead.	__label__AlternativeDirective
 If multiple threads access a format concurrently, it must be synchronized externally.	__label__SynchronizationDirective
 In all cases, before this method can return the current thread must re-acquire the lock associated with this condition.	__label__SynchronizationDirective
 Iterators must be separately synchronized around the loop.	__label__SynchronizationDirective
 Iterators must be manually synchronized.   synchronized (coll) {    ListIterator it = coll.listIterator(3);    // do stuff with iterator  }    @return an iterator that must be manually synchronized on the collection	__label__SynchronizationDirective
 You must manually synchronize on the returned buffer's iterator to avoid non-deterministic behavior:   Map m = MapUtils.synchronizedMap(myMap);  Set s = m.keySet();  // outside synchronized block  synchronized (m) {  // synchronized on MAP!      Iterator i = s.iterator();      while (i.hasNext()) {          process (i.next());      }  }	__label__SynchronizationDirective
 Much like the synchronized collections returned by {@link java.util.Collections}, you must manually synchronize on the returned buffer's iterator to avoid non-deterministic behavior:   Buffer b = BufferUtils.synchronizedBuffer(myBuffer);  synchronized (b) {      Iterator i = b.iterator();      while (i.hasNext()) {          process (i.next());      }  }	__label__SynchronizationDirective
 @return a negative value on failure; zero if acquisition in shared mode succeeded but no subsequent shared-mode acquire can succeed; and a positive value if acquisition in shared mode succeeded and subsequent shared-mode acquires might also succeed, in which case a subsequent waiting thread must check availability.	__label__SynchronizationDirective
 Before waiting on the condition the lock must be held by the current thread.	__label__SynchronizationDirective
 The public methods of all CertStoreSpi objects must be thread-safe.	__label__SynchronizationDirective
 The static methods of this class are guaranteed to be thread-safe. Multiple threads may concurrently invoke the static methods defined in this class with no ill effects.	__label__SynchronizationDirective
 Note that LazyMap is not synchronized and is not thread-safe. If you wish to use this map from multiple threads concurrently, you must use appropriate synchronization.	__label__SynchronizationDirective
 Note that LazySortedMap is not synchronized and is not thread-safe. If you wish to use this map from multiple threads concurrently, you must use appropriate synchronization. T	__label__SynchronizationDirective
 Note that HashedMap is not synchronized and is not thread-safe. If you wish to use this map from multiple threads concurrently, you must use appropriate synchronization.	__label__SynchronizationDirective
 Note that MultiValueMap is not synchronized and is not thread-safe. If you wish to use this map from multiple threads concurrently, you must use appropriate synchronization. This class may throw exceptions when accessed by concurrent threads without synchronization.	__label__SynchronizationDirective
 Note that CompositeMap is not synchronized and is not thread-safe. If you wish to use this map from multiple threads concurrently, you must use appropriate synchronization.	__label__SynchronizationDirective
 If multiple threads access an ArrayList instance concurrently, and at least one of the threads modifies the list structurally, it must be synchronized externally.	__label__SynchronizationDirective
 If multiple threads access a tree set concurrently, and at least one of the threads modifies the set, it must be synchronized externally.	__label__SynchronizationDirective
 It is recommended practice to always immediately follow a call to { lock} with a { try} block, most typically in a before/after construction	__label__SynchronizationDirective
 This may be executed on any thread.	__label__SynchronizationDirective
 Throughput and scalability are generally highest for the default barging (also known as greedy, renouncement, and convoy-avoidance) strategy. While this is not guaranteed to be fair or starvation-free, earlier queued threads are allowed to recontend before later queued threads, and each recontention has an unbiased chance to succeed against incoming threads. Also, while acquires do not "spin" in the usual sense, they may perform multiple invocations of tryAcquire interspersed with other computations before blocking. This gives most of the benefits of spins when exclusive synchronization is only briefly held, without most of the liabilities when it isn't. If so desired, you can augment this by preceding calls to acquire methods with "fast-path" checks, possibly prechecking {@link #hasContended} and/or {@link #hasQueuedThreads} to only do so if the synchronizer is likely not to be contended.	__label__SynchronizationDirective
 This method is fully reentrant, but not thread-safe.	__label__SynchronizationDirective
 If the preferences or nodes in the subtree rooted at this node are modified concurrently with an invocation of this method, the exported preferences comprise a "fuzzy snapshot" of the subtree; some of the concurrent modifications may be reflected in the exported data while others may not.	__label__SynchronizationDirective
 . If the preferences at this node are modified concurrently with an invocation of this method, the exported preferences comprise a "fuzzy snapshot" of the preferences contained in the node; some of the concurrent modifications may be reflected in the exported data while others may not.	__label__SynchronizationDirective
 Clients may call this method in order to trigger the menu via keystrokes or other gestures	__label__MiscellaneousDirective
 This can be called even after the dialog is closed.	__label__MiscellaneousDirective
 A piped input stream should be connected to a piped output stream; the piped input stream then provides whatever data bytes are written to the piped output stream.	__label__MiscellaneousDirective
 An application should not normally try to catch ThreadDeath unless it must do some extraordinary cleanup operation (note that the throwing of ThreadDeath causes finally clauses of try statements to be executed before the thread officially dies). If a catch clause catches a ThreadDeath object, it is important to rethrow the object so that the thread actually dies.	__label__MiscellaneousDirective
 Note that digest objects can compute only one digest (see {@link MessageDigest}), so that in order to compute intermediate digests, a caller should retain a handle onto the digest object, and clone it for each digest to be computed, leaving the orginal digest untouched.	__label__MiscellaneousDirective
 The circumstances and the exception type must be documented by that { Lock} implementation	__label__MiscellaneousDirective
 List classes should clearly specify in their documentation any restrictions on what elements may be added.	__label__MiscellaneousDirective
 An implementation should document when this is the case.	__label__MiscellaneousDirective
 Callers should re-check the conditions which caused the thread to park in the first place.	__label__MiscellaneousDirective
 Callers should re-check the conditions which caused the thread to park in the first place.	__label__MiscellaneousDirective
 List classes should clearly specify in their documentation any restrictions on what elements may be added.	__label__MiscellaneousDirective
 In general the FINE level should be used for information that will be broadly interesting to developers who do not have a specialized interest in the specific subsystem.	__label__MiscellaneousDirective
 Both packing steps should use precisely the same options, and the segment limit may also need to be set to "-1", to prevent accidental variation of segment boundaries as class file sizes change slightly.	__label__MiscellaneousDirective
 The add methods are affected by this class. Thus objects must be removed or searched for using their transformed form. For example, if the transformation converts Strings to Integers, you must use the Integer form to remove objects.	__label__MiscellaneousDirective
 Every Queue implementation must specify its ordering properties.	__label__MiscellaneousDirective
 It is strongly recommended that each Driver class should be small and standalone so that the Driver class can be loaded and queried without bringing in vast quantities of supporting code.	__label__MiscellaneousDirective
 There is no requirement that a process represented by a Process object execute asynchronously or concurrently with respect to the Java process that owns the Process object.	__label__MiscellaneousDirective
 A driver may only report true here if it passes the JDBC compliance tests; otherwise it is required to return false.  JDBC compliance requires full support for the JDBC API and full support for SQL 92 Entry Level. It is expected that JDBC compliant drivers will be available for all the major commercial databases.	__label__MiscellaneousDirective
 This operation will probably require time linear in the map size for most implementations.	__label__MiscellaneousDirective
 Note: if { ListIterator.remove} requires linear time, this implementation requires quadratic time.	__label__MiscellaneousDirective
 Note that this implementation requires linear time in the size of the map;	__label__MiscellaneousDirective
 Increasing the receive buffer size can increase the performance of network I/O for high-volume connection, while decreasing it can help reduce the backlog of incoming data.	__label__MiscellaneousDirective
get label button	__label__nonDir
return true window appear default location native windowing system next time window made visible	__label__nonDir
constructor accessible subclass	__label__nonDir
represents notification emitted mbean server mbeanserverdelegate mbean	__label__nonDir
org/omg/corba/ulongseqholder.java generated idl-to-java compiler portable version streams.idl may o'clock gmt+00:00	__label__nonDir
return localized pattern string describing date format	__label__nonDir
related documentation overview tutorial example guide tool documentation please see use tree section java tutorial	__label__nonDir
return preferred size viewport component embedded jscrollpane	__label__nonDir
set date time format symbol date format	__label__nonDir
soft reference object cleared discretion garbage collector response memory demand	__label__nonDir
constant open bracket key	__label__nonDir
provides interface class transferring data within application	__label__nonDir
set theme used metallookandfeel	__label__nonDir
construct parseexception specified detail message offset	__label__nonDir
helper charseq	__label__nonDir
provides class creating modifying image	__label__nonDir
malformed non-existent path ignored	__label__nonDir
return thread last set setexclusiveownerthread null never set	__label__nonDir
may also contain string describing exception	__label__nonDir
mediatype instance iso/din c1 x mm	__label__nonDir
kind element	__label__nonDir
bound property name messagesstopcellediting	__label__nonDir
simple visitor type default behavior appropriate release_7 source version	__label__nonDir
specifies alternate group implementation execution environment used group	__label__nonDir
mlet added classloaderrepository	__label__nonDir
helper policy	__label__nonDir
constant malayalam unicode character block	__label__nonDir
return dialog plain	__label__nonDir
extended predefined width	__label__nonDir
used expression like second tuesday march	__label__nonDir
constant identifying permille field	__label__nonDir
constant syloti nagri unicode character block	__label__nonDir
implementation imageinputstream get input file randomaccessfile	__label__nonDir
baseline table	__label__nonDir
provides class interface locating servant	__label__nonDir
return field value descriptor array object	__label__nonDir
visit enum_constant variable element calling defaultaction	__label__nonDir
may also contain string describing exception	__label__nonDir
get height arc round corner	__label__nonDir
information helper file see generated file helper file	__label__nonDir
helper repositoryid	__label__nonDir
package specification precise list supported section official specification java tm platform standard edition orb complies see official specification corba support java tm se	__label__nonDir
helper charseq	__label__nonDir
identifies khmer range decimal base	__label__nonDir
return primary control info color current theme	__label__nonDir
description copied class basicbuttonui	__label__nonDir
construct unique group id	__label__nonDir
process event text field	__label__nonDir
mark last integer id range paint event id	__label__nonDir
org/omg/corba/wcharseqholder.java generated idl-to-java compiler portable version streams.idl may o'clock gmt+00:00	__label__nonDir
invoked mouse cursor ha moved onto component button pushed	__label__nonDir
param_out represents parameter	__label__nonDir
class also contains two method public int value access value field completionstatus object public static completionstatus from_int int creating instance one int member	__label__nonDir
constructor concrete subclass us argument default value	__label__nonDir
set designated parameter given java.io.reader object specified number character	__label__nonDir
insert specified element front deque	__label__nonDir
visitor program element style visitor design pattern	__label__nonDir
thrown indicate problem parameter value passed orb.create_policy operation	__label__nonDir
return string representation map	__label__nonDir
source version java programming language	__label__nonDir
constant identifying decimal separator field	__label__nonDir
multiplexing ui used combine treeuis	__label__nonDir
return true collection contains element	__label__nonDir
requestprocessingpolicyvalue following value	__label__nonDir
provides system input output data stream serialization file system	__label__nonDir
return look feel default	__label__nonDir
get background color component	__label__nonDir
set designated parameter given java.sql.date value using default time zone virtual machine running application	__label__nonDir
default srgb space	__label__nonDir
visit double primitive type calling defaultaction	__label__nonDir
supply abstract class service provider subclass offering new audio device sound file reader writer audio format converter	__label__nonDir
return number element collection	__label__nonDir
stub policy	__label__nonDir
obtains clock always return instant	__label__nonDir
keyeventdispatcher cooperates current keyboardfocusmanager targeting dispatching keyevents	__label__nonDir
provides interface class dealing different type event fired awt component	__label__nonDir
construct windowevent object specified previous new window state	__label__nonDir
convert designated column cachedrowset object collection object	__label__nonDir
contains support x.509 v3 certificate x.509 v2 crls	__label__nonDir
interceptor intended mean orb service gain access orb processing effectively becoming part orb	__label__nonDir
org/omg/corba/ulonglongseqholder.java generated idl-to-java compiler portable version streams.idl may o'clock gmt+00:00	__label__nonDir
return path passed row	__label__nonDir
user-chosen password used password-based encryption pbe	__label__nonDir
run following produced	__label__nonDir
multiplexing ui used combine menuitemuis	__label__nonDir
package specification jaxb specification related documentation overview tutorial example guide tool documentation please see jaxb website	__label__nonDir
org/omg/portableinterceptor/forwardrequesthelper.java	__label__nonDir
provides class secure socket package	__label__nonDir
set designated parameter sql null	__label__nonDir
contains minor code give detailed information caused exception completion status	__label__nonDir
provides class interface drawing specialized border around swing component	__label__nonDir
implementation push button	__label__nonDir
return tooltip location component coordinate system	__label__nonDir
primary use request interceptor enable orb service transfer context information client server	__label__nonDir
jarinputstream class used read content jar file input stream	__label__nonDir
see http www.saxproject.org information sax	__label__nonDir
return true whitespace glyph	__label__nonDir
provides definition attribute change notification sent mbeans	__label__nonDir
constant tag unicode character block	__label__nonDir
return string describes shaper	__label__nonDir
query key tool extracting information date-times	__label__nonDir
class represents internet protocol ip address	__label__nonDir
construct connectionevent object initialized given pooledconnection object sqlexception object	__label__nonDir
typevariable common superinterface type variable kind	__label__nonDir
tab key found popup window closed	__label__nonDir
constant japanese-roman function key	__label__nonDir
class represents access network via socket	__label__nonDir
return new numberformat instance format percentage value specified locale	__label__nonDir
glyph data	__label__nonDir
servant manager supply poa ability activate object demand poa receives request targeted inactive object	__label__nonDir
return int describing set sql join type governing joinrowset instance	__label__nonDir
value used indicate keycode unknown	__label__nonDir
constructor concrete subclass us null default value	__label__nonDir
objectinput extends datainput interface include reading object	__label__nonDir
capability property buffer	__label__nonDir
return boolean indicating whether shaper shape contextually	__label__nonDir
variable ctxlist represents empty contextlist object	__label__nonDir
return object perform action registered given keystroke	__label__nonDir
executable method constructor initializer	__label__nonDir
package javax.print.event contains event class listener interface	__label__nonDir
implement characteriterator.getbeginindex string	__label__nonDir
awt package contains several layout manager class interface building layout manager	__label__nonDir
support document object model level core apii document object model dom level core document object model dom level load save	__label__nonDir
class used represent jar file entry	__label__nonDir
provides class interface dealing javax.swing.jtable	__label__nonDir
return color rgb value respectively	__label__nonDir
rowsorterlistener notification rowsorter ha changed way	__label__nonDir
set named desktop property specified value fire property change event notify listener value ha changed	__label__nonDir
constant representing scrolling block like scrolling page-up page-down key	__label__nonDir
atomically add given value current value field given object managed updater	__label__nonDir
return boolean whether cursor pointing first entry	__label__nonDir
disables event defined specified event mask parameter delivered component	__label__nonDir
creates listener responsible updating selection based mouse event	__label__nonDir
guardedobject object used protect access another object	__label__nonDir
request standard optional ligature	__label__nonDir
description copied class componentui	__label__nonDir
warning chain automatically cleared time new row read	__label__nonDir
constant identifying exponent field	__label__nonDir
addcomponent label2 addcomponent tf2 layout.setverticalgroup vgroup	__label__nonDir
provides class interface obtaining reflective information class object	__label__nonDir
refer awt threading issue detail awt threading model	__label__nonDir
return primary control dark shadow color current theme	__label__nonDir
notifies listener registered rowset object cursor ha moved	__label__nonDir
invoked table tablemodel generates tablemodelevent	__label__nonDir
implementation visit uniontype calling defaultaction	__label__nonDir
proc	__label__nonDir
jarinputstream class used read content jar file input stream	__label__nonDir
related documentation overview tutorial example guide please see sound	__label__nonDir
constant saurashtra unicode character block	__label__nonDir
provides method implementation access identity object method wa invoked	__label__nonDir
facility declaring annotation processor allowing annotation processor communicate annotation processing tool environment	__label__nonDir
may also contain string describing exception	__label__nonDir
name object adapter	__label__nonDir
set color displayed docking area	__label__nonDir
contains class related developing bean component based javabeans architecture	__label__nonDir
set componentorientation property component component contained within	__label__nonDir
justification	__label__nonDir
visit enum type element calling defaultaction	__label__nonDir
constant khmer symbol unicode character block	__label__nonDir
provides class networking application	__label__nonDir
notifies listener registered interest notification event type	__label__nonDir
interface extends layoutmanager interface deal layout explicitly term constraint object specify component added layout	__label__nonDir
request interceptor designed intercept flow request/reply sequence orb specific point service query request information manipulate service context propagated client server	__label__nonDir
constant minus key	__label__nonDir
holder longseq	__label__nonDir
may also contain string describing exception	__label__nonDir
constant f14 function key	__label__nonDir
org/omg/corba/namevaluepairhelper.java generated idl-to-java compiler portable version june o'clock gmt+00:00	__label__nonDir
provides user interface object built according java look feel codenamed metal default look feel	__label__nonDir
canvas component represents blank rectangular area screen onto application draw application trap input event user	__label__nonDir
creates new atomicstampedreference given initial value	__label__nonDir
return new breakiterator instance sentence break given locale	__label__nonDir
suggested completion annotation	__label__nonDir
remove specified window listener longer receives window event window	__label__nonDir
set whether window always window	__label__nonDir
provides runtime binding framework client application including unmarshalling marshalling validation capability	__label__nonDir
return green component range default srgb space	__label__nonDir
return shaper provided unicode range	__label__nonDir
default theme metallookandfeel	__label__nonDir
provides class interface security framework	__label__nonDir
org/omg/iop/codecpackage/formatmismatch.java	__label__nonDir
gradientpaint class provides way fill shape linear color gradient pattern	__label__nonDir
defines code used represent custom marshalled value type typecode	__label__nonDir
org/omg/corba/wrongtransactionholder.java generated idl-to-java compiler portable version corba.idl thursday august pm pdt	__label__nonDir
maximum amount left side glyph grow	__label__nonDir
return iterator element deque reverse sequential order	__label__nonDir
dayofweek store day-of-week	__label__nonDir
retrieves remove first element deque	__label__nonDir
helper current	__label__nonDir
class include simplified version java.security.cert package	__label__nonDir
constant vai unicode character block	__label__nonDir
description copied class componentui	__label__nonDir
generates wrapper element around xml representation	__label__nonDir
constructor concrete subclass us argument default value	__label__nonDir
return string representing state textfield	__label__nonDir
update lead row selection	__label__nonDir
true glyph absorbs extra space lower priority level grows	__label__nonDir
description interface repository member idl union	__label__nonDir
method wrap connection commit method allow flexible auto commit non auto commit transactional control support	__label__nonDir
default value returned defaultaction return value unless method overridden	__label__nonDir
